[有圖] 依加興一條仔拖兩條女？？？

3P plan

權力與榮耀

社會實驗

雞

我都有諗過係咪ptgf

咁有錢叫2隻

呢個質素應該唔會貴得去邊掛

扮緊MINIONS?

咁樣拖辛唔辛苦

我都有諗過係咪龍友影孖妹
但都唔會拖住丫

導盲犬

唔知係咪條女幫佢嘟八達通

孖妹

佢盲嫁

可能係繼父

係咪佢細妹嚟，唔出奇呀
以前有對孖妹同學，同哥哥關係都唔錯

我有問我同事會唔會拖呀哥
佢都話唔會
即使關係再好都唔會十指緊扣掛

阿白與游智詩

樓主係咪權力與榮耀打手黎
咁撚大隻字 仲勁過電影啲植入式廣告

Minions

屌 唔撚係呀

2G Plan 無限

盲人？

佢有望住個女仔講野

屌

可岄比佢盲既呢

屌 有冇咁岩

拿 佢真係望住條女講野架

屌孖妹

我要扑孖妹

咁導盲犬點知主人要去邊？

廣告黎
左邊權利 右邊榮耀

Del post la
又屈人係雞

個男人係咪中年阿叔黎？
我之前喺尖沙咀都見到一拖二
又係兩個女仔着一模一樣嘅衫

柒夠未？

男人的頂峰

遠睇似後生 少少毒既

我知 關聯字丫嘛
廢事啲人話我打手姐

#pt3pgf

一家三口

我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

G

嘩屌
咁大個都重噉做?
我係條仔我都覺得柒喎

諗起之前有單新聞係外國有對孖妹中意左同一個男人，之後好似一齊嫁俾佢

Twins

今朝先有狗鐵3p圖 同系列？

呢pair孖妹喎 唔似同一個

最接近神的男人

我幾年前等位食飯見過，
一個高大中年男人，型型地MK feel,
開頭見佢拖住個背心短褲高妹 ，後面跟住另一個短裙高妹

跟住短裙高妹行埋去門口拎飛，
佢就同短褲打車輪，
之後短裙同姿客up 左輪，MK 佬自己行埋去了解情況，
然後一手攬落短裙條腰，又同佢咀左啖，
短褲後面全程望住又笑笑口
睇到我地幾條佬

只可以話呢個世界大把人比我地幸福，
唔酸得咁多

夢の一夫多妻

小寶屌孖妹

🍇🍇🍇🍇🍇🍇

發哥本祼體素描原來係真人真事

我要屌孖妹現實版

我就後面就覺得好唔知點囉
佢同兩條女都十指緊扣

樓主抄得 第二幅圖對錯哂位

俾兩份錢咪有兩個囉

一睇就知係個d莊巴扮好人
實情食女為住